If you support police, support trump

藍絲必勝

Trump打鳩中國 黃絲支持連任
Trump支持警察 藍屍支持連任

結論 成個香港都支持trump 連任

將burn loot murder同香港抗爭類比
將權力無限嘅香港黑警同會被懲罰嘅美國黑警類比
goodest logic

B你老母臭閪LM